陳奕迅仲會唔會係紅館開演唱會呢

都好多年冇呀喺香港紅館開個演唱會

係都迪士尼啦

啲聽眾咁煩又鳩叫又拍手
邊個想去唱

到時你又可以炒黃牛？

當拍都唔緊要
但拍唔準 永遠拍手都係同一個拍子
慢歌快歌都一樣拍

eason可唔可以出返廣東歌

我覺得快歌拍都接受到
抒情歌就專心聽啦

不了，唔想再去探病

2019/2020

拍唔準喎
你認真聽歌點會忍到 又影響到個歌手
當紅館一半人尻拍 拍掌聲係幾響

佢之前講到明唔鐘意人打拍子

佢憎人尻叫尻拍
唱富士山下 唱埋出黎叫人唔好亂叫啦
然後觀眾係歡呼 觀眾係覺得好神奇啊
eason 改詞屌我地啊 yeah

佢受訪問話過睇麥當娜演唱會有拍

有冇人都係佢歌迷會成員，記得入會唔洗錢，有音樂會有得優先買，但又唔洗手續費

但一次亞博，一次紅館之後就再冇係搞香港音樂會……